# SaletTareasProgramacionII.1



## Autor: Salet Gutierrez Nava

Se realizo la presente tarea sin embargo no se pudo realizar muy satisfactoriamente debido a algunas complicaciones
y tambien que no pude entender muy bien a lo que se refiere la orden, sin embargo se
realizo los dos test que pasaron.
Las dificultades fueron más que todo en la orden que estaba en el codewar